(不推文)召喚黎緊初一生日既人*

生日快樂、生日點過？

發夢

respect

一個人買罐汽水行山，年年如是

利申：25/1生日永遠係新年時份

我記得有一年係初三生日 好似有大利是🧧

初二here

初2點過？

去逗利是，跟住即閃走